[求建議] 東京近郊七日六夜遊

想同女朋友十月尾至十一月去東京近郊地區玩
主要想睇紅葉同睇風景影相多
但未知候氣點樣決定唔到幾多號去

有幾個點今次都想去：
橫濱 輕井澤 河口湖 高尾山

有無巴打仲有更好既靚景可以推介下同埋點玩法會最好

好似得個城仔睇
但都幾靚

鎌倉 + 江之島

鎌倉都想去啊 條電車路幾靚下
想去影多啲相

江之島睇下先
唔該哂巴打